3台Sales入

現有客戶想upgrade個plan
轉做Iphone 7 plus
除左338個plan
仲有無其他優惠
請出招